我懷疑我女朋友係psychopath.....邊有人沖涼嗰陣刷埋牙.....

2樣野不嬲都分開做.....

認同樓主
讚成樓主

感建分

我係 好方便

我都係 沖涼 洗面 刷牙 剃鬚 一齊做

贊成 樓主係弱智
所有人都係一齊做

same 剃鬚膏都慳埋

我屙尿刷牙都係沖涼果時一齊做埋

eg 出完街返到屋企11pm
緊係沖涼順手刷牙
唔通沖完涼又坐陣先再走入廁所刷

比我插完又幫我含完咪要囉

我屌閪射精同沖涼都一齊做

了牙？？？

沖涼洗面刷牙痾屎。

搵醫生
連登醫生唔多

洗頭洗面沖涼洗鼻刷牙洗衫屙尿屙屎打飛機扣喉灌腸
一次過搞掂

不嬲都一次過做哂

刷完牙先沖涼